https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=20


[400] りなんちょ（神奈川某半島）2001.07.09 MON 10:16:54  
あたしも、シティーハンターの携帯ストラップ欲しいです！！  
あとは、うちわとかタオルとか…  
って、ライブグッズかっつーの！  
  
そう、そう。  
携帯電話といえば、創刊号のエンジェルハートで、  
グラスハートが携帯電話持ってましたよね。  
あれ見て、「きゃぁ～あたしと同じ～♪」  
って、喜んでました！  
でも、iモードじゃないD208…（古っ）  
  
☆姫さま☆  
あたしの、生息地は湯河原の手前の真鶴です。  
狭い町ですが、いい所です。  
新宿に比べると、田舎ですけどね。  
  
☆Goo Goo Babyさま☆  
東京に近い神奈川…  
相模原…？  
川﨑…？  
いずれにせよ、あたしのところと近いですね。  
って、近いのか…？  
新宿には、しょっちゅう行ってます。  
ダンナの仕事場が新宿だった事もあり、  
自分で言うのもなんですが、「新宿は庭」みたいなもんです。  
ものごごろがつく前から、母に連れられて行ってました。  
ちなみに、母も新宿好き…  
と言いつつ、あんまり詳しくないのが現実…(;\_;)  

我也想要城市猎人的手机挂件! !
还有团扇啦、毛巾啦…
我是说，生活用品？ 

对，对。
说到手机，是创刊号上的Angel Heart，Glass Heart有手机吧。
看到那个，“哇~和我一样~♪”，很高兴!
但是，不是i mod D208…(好老啊)

☆姫さま☆    
我的所在地是汤河原前的真鹤。
虽然是个小城市，但是个好地方。
和新宿比起来，算是乡下。

☆Goo Goo Babyさま☆  
东京附近的神奈川…
相模原…?
川崎…?
不管怎样，离我这儿很近。
话说，近吗…？
我经常去新宿。
丈夫工作的地方在新宿，所以我自己不能说，但「新宿就像我的花园」 。
甚至在我还没长大的时候，我母亲就经常带我去那里。
顺便说一下，我母亲也喜欢新宿...  
我这么说，但实际上我对它并不了解…(;\ _;)


[399] Goo Goo Baby （滝涙＆滝汗）2001.07.09 MON 10:16:01  
さすがに平日の午前はカキコ少ないですね  
私は授業午後からなんでゆっくりしてますが。  
  
＞ＥＭＩさま  
　ケータイストラップですか？？  
　でも付けてる人あんま見かけなくなりましたね  
　でもハンマーとか付いてたら確かにウケねらえる！！  
　素敵ング！！　ステキングですよ～～～～♪♪  
  
てゆぅか  
ハンマーじたい欲しい！！  
  
だって  
ダーリンを殴ってやろうかと思う時ありますモン！！！（核爆）  
  
　・・・・あぁ、過去ログ１７に書いてある私の好きな曲が  
好きだという人はイッコウに現われない・・・・（滝涙）  
マイナーなアーティストなんかじゃないのに・・・・  
むしろかなり有名・・・・  
  
きのうの海坊主みたいな人コワかったけど  
また現われないかな～～～～～～  
会いたいな～～～～　（過去ログ１９参照）  
でも会えるだろうきっと！　彼、車じゃなくて徒歩だったし。  
つ～ことはこの近くに住んでるってことだな  
おハナシしてみたい！！　えへへへへへ  
  
あ、いかんいかん！  
これじゃ浮気みたいじゃん！  
誤解しないでよダーリン（滝汗）  
  
朝っぱらからワタクシ事で大変失礼いたしましたっ  

不愧是工作日的上午很少有人来上课，我从下午开始就很悠闲。

＞ＥＭＩさま  
是手机表带吗? ?
但是戴的人已经不常见了。但是如果有锤子之类的确实不会受欢迎! !
好棒! !弃之不用～～～～♪♪

我想要一个锤子! !

因为有时候我觉得想打我亲爱的! ! !(核爆)

····啊，过去记录17上写的我喜欢的曲子喜欢的人完全没有出现····(瀑布泪)
明明不是什么二流艺术家…
反而相当有名…

像昨天的海坊主一样的人好可怕，还不会再出现吗～～～～～～
我想见见他～～～～(参考历史日志19)
但是一定能见到的!他没有开车，而是步行。
原来我就住在这附近，真想跟你聊一聊! !嘿嘿嘿嘿

啊，不行不行!
这样不就像是出轨了吗。
别误会，瀑布汗。

我非常抱歉这么早谈论自己。


[398] ＴＡＫ(東京）2001.07.09 MON 10:15:44   
おっ、なんか朝は空いてるみたいだぞ。しかしすっげー数だなぁ。これじゃ夕方見に来ても自分の書き込みなんて探せないんじゃないの？なんかいい方法でもあるんすかねぇ。  
それとなんかストラップの話がでてるようで。いいなぁ。そんなんでたら即買いっすよ。あと１００トンハンマーってのもいい。さすがここに書き込みしてるだけあってみなさんわかってる。実現することを心から願っております。  

啊，早上好像很空。不过，这数字也太惊人了。这样的话，就算傍晚再来看，也找不到自己的留言了吧?有什么好办法吗?
而且好像提到了挂件。真好啊。那样的话我马上就买了。还有100吨锤子也不错。不愧是在这里写的大家都明白。衷心希望能实现。


[397] シェリー（ホトトギスが市の花）2001.07.09 MON 10:06:27  
はじめまして、北条先生と同世代のものです。  
シティハンターとはまったく縁がなく生きてきたのですが、数ヶ月前からケーブルテレビで8歳の息子と共にアニメを見始めたのが  
きっかけで、原作を一気に読み、その世界に魅了されてしまいました。私がアニメを見て興味をそそられたのは、リョウと香の二人の関係でした。最初は恋人同士だとばっかり思ってみていたので、何回か見ていくうちに「え、この二人って？？？」と大いなる疑問を抱き、それを解消するために原作を買い始めたのでした。文庫の一巻を読んでいきさつはわかりましたが、その後二人が愛を誓い合うのはいつなのだろう？と、それを楽しみに読み進んでいったんですよ。・・・最後までああいうふうだとは思いもしなかった。でも、ものすごく感動しました。  
で、ネットの世界もたどり始め、ＡＨの存在を知りコミックバンチを初めて手にしたのは3号でした。・・・ものすごくショックでした。私がいちばん辛いのは香の意識、というか魂の苦悩を思うときです。生きていた頃はいろいろあっても、まあ、ハンマーで  
浄化（？）できていたのだろうと思うのですが、今は・・・。  
  
明日はバンチの発売日、ＡＨを読むのが楽しみなようでもあり、  
こわいようでもあり・・・という心境です。  
  
北条先生、お身体に気をつけてくださいね。

初次见面，我是北条老师的同辈人。
虽然我一直与城市猎人无缘，但从几个月前开始与8岁的儿子一起在有线电视上看动画片之后，一口气读完了原作，并被其中的世界深深吸引。我看了动画后，对獠和香两个人的关系产生了兴趣。一开始一直以为是恋人，看了几次之后，“诶，这两个人? ? ?”为了消除这个疑问，我开始购买原作。读了文库本的其中一卷，明白了事情的原委，但后来我想知道他们什么时候会向对方承诺他们的爱？我很期待地读了下去。···到最后也没想到是那样的。但是，我非常感动。  
然后，开始接触网络世界，知道了AH的存在，第一次拿到Comic Bunch是在第3期。···非常受打击。我最痛苦的是想到香的意识，或者说是灵魂的苦恼。当她活着的时候，我想她能够用锤子净化(?)，即使她有很多事情，但现在……。

明天是Bunch的发售日，读AH好像很期待、又好像很害怕···的心境。

北条老师，请保重身体。


[396] tano（携帯初心者☆）2001.07.09 MON 07:44:47  
＞ＥＭＩ様  
携帯ストラップ、欲しいですよねぇ！私も数日前、  
商品開発室に提案したんですよぉ～。  
  
トンボとカラス☆イケてます！  
人物キャラの顔よりオシャレ♪  
１００トンハンマーのマスコット付きも欲しいな☆  
  
皆さんはどんなストラップをイメージしますか？  
ご要望は、商品開発室へ是非、ね。♪♪  
  
＞天使の心様  
「Angel　Night」持ち歌なんて羨ましい！  
低音な私は、鈴木聖美サン止まりですわん。。  

＞ＥＭＩ様  
想要手机挂件呢!我也在几天前向商品开发室提出了建议。

蜻蜓和乌鸦☆很好!
比人物角色的脸更漂亮♪
也想要附带100吨锤子的吉祥物呢☆

大家会想到什么样的挂件呢?
有什么要求的话，请一定去商品开发室。♪♪

＞天使の心様
“Angel Night”带歌真让人羡慕!
低音的我，只能跟着铃木清美一起唱。。


[395] orphanwolf（奈良市・隠れ家在住）2001.07.09 MON 03:07:27  
ログ流れるの早いですねぇ（汗）読むのが大変ですが、楽しい一時でのあります（＾－＾）最後に自分が書き込んだ処までオ－トで戻れる機能ってないですかねぇ？（汗）  
  
＞由紀恵様  
私も「Ms.KI」がずっと気になっていたんですよ。「伊倉さんかな？」とは思ってたのですが、確証も無かったし確かめる術もなかったので、長年の疑問が氷解した思いです！！有難う御座いました！！  
  
＞天使の心＠TOKYO様  
私もキ－が高過ぎて「Angel　Night」は歌えないです（泣）大好きなんですが。でもＴＭは得意ですよｙ（＾－＾）「still love her」は持ち歌っス！！！「ＲＡＮＮＩＮＧ　ＴＯ　ＨＯＲＩＺＯＮ」は小室さんの真似で歌えます（笑）  

Log刷新得真快啊(汗)虽然读起来很辛苦，但也是很开心的一段时间(^ - ^)有没有最后能自动返回到自己写的地方的功能呢?(汗)

＞由紀恵様  
我也一直很在意「Ms.KI」。“是伊仓吗?”虽然这么想，但是因为没有确证也没有办法确认，所以觉得多年的疑问冰释了! !谢谢您! !

＞天使の心＠TOKYO様  
我也因为太高不能唱《Angel Night》(哭)虽然很喜欢。但是TM很擅长哦y(^ - ^)“still love her”我有唱! ! !“RANNING TO HORIZON”可以模仿小室先生唱。(笑)


[394] ツバサ  2001.07.09 MON 02:58:47  
初カキコよろしくです。  
近頃は何故か北条先生の作品が目に付いて離れなくなりました。  
キャッツアイやシティーハンターまでは毎回話が違うので  
一週おきでも読めるような感じだったんですが、その後は  
短期連載が多かったように思えるんで「どうしたんだろう」  
などと思っていた矢先にいきなりある意味話題作の「ファミリーコンポ」が出たのでびびりましたね。  
  
故にその後の作品である「Angel Heart」には大きな期待を  
（余計なお世話かもしれないけど）懸けています。頑張ってください。  
  
好きなキャラクターは海坊主ですな。  
でも、裏の世界から引退してしまったのはイタイ。  
あのトラップをもう一度と願いつつ・・・・  
ないんだろうなあ、やっぱ。  
じゃあ北条様、連載頑張ってください（爆）  

初次见面请多关照。
最近不知为何，北条老师的作品吸引了我的目光。
猫眼和城市猎人每次的故事都不一样，每隔一周就能读一遍，但之后觉得短期连载比较多，所以就在想着“到底是怎么回事”的时候，突然出现了某种意义话题作品的“Family Compo”，让人很兴奋。

所以我对之后的作品《Angel Heart》寄予了很大的期待(也许是多管闲事)。请加油。

喜欢的角色是海坊主。
但是，从幕后的世界隐退，这是很有意义的。
希望那个陷阱能再来一次……
果然没有吧。
那么北条大人，连载请加油(爆)


[393] 天使の心＠TOKYO（元FANKS）  2001.07.09 MON 02:17:42  
こんばんは～。過去ログ読んでる時間だけでも  
かかるかかる（汗）  
  
＞キャサリン様  
　私は香が一番好きです！  
　名前が一緒・・・ってだけではまっちゃいましたからね♪  
　リョウにいっつも呼んでもらう度にドキドキしてました。  
　ああ青春（爆）って感じですな～  
  
＞ｔａｎｏ様  
　「Angel　Night」私はカラオケでよく歌いますよ  
　そしてみんなになんの曲？と必ず言われます。  
　キーが高いのでいつも苦しむ曲ですが、歌っちゃう！  
  
TMファンの方って多いのですね～。そんなアタシも昔はファン  
でした。アルバム「ゴリラ」（←カタカナで書くなオイ）の頃  
に知って、後CHの主題歌に決まった時はびっくりしましたよ！  
松本さんがB’ｚじゃない頃だし、ちょっと古いファンなので  
最近はさっぱりですが・・・。でも解散コンサートは行きました  
なんとなく見ておきたかったのでね。そのときが何年ぶりの  
TMのコンサートだったんだろう・・・  
SFロックステーションとか、ベランダで必死に雑音と戦いながら  
聴いていたなぁ・・・ウチは東京なので電波は入らないが基本  
（聴いていた方いますでしょうか？）  
TBSのスーパーギャングとか（古すぎだってば！）  
久振りに昔のビデオでも掘り返して見てみようかしら？  
ベスＯテンに初めて出た時のが結構好きなんだなぁ・・・  
ウツが髪の毛切ったPVとかね～大好きだったさ～  
懐かしい～～～～～♪  
  
おっと今日はTM話しになってしまった～  

晚上好~。光是阅读过去的log就很花时间(汗)

＞キャサリン様  
我最喜欢香!
我爱上了她，只是因为我们有相同的名字♪
每次叫獠叫她的时候我都心跳加速了。
啊啊青春(爆)的感觉啊~

＞ｔａｎｏ様  
“Angel Night”我经常在卡拉ok唱歌。还有给大家的歌是什么？一定会被这么问。
这是一首我总是吃亏的歌，因为它的调子很高，不过，唱!（译注：待校对）

TM的粉丝真多啊~。我以前也是一个粉丝。专辑《Gorilla》(←不要用片假名写)的时候知道的，决定为后CH的主题曲的时候吓了一跳哟!
松本先生不是B’z的时候，我也算是个老粉丝了，所以我不知道最近发生了什么…。但是解散演唱会还是去了，因为总觉得想看一下。那时候TM是多少年没开演唱会了啊…
SF Rock Station啦，在阳台上一边拼命地和杂音战斗一边听着···我住在东京，所以收不到信号，但那是基本的(有听的人吗?)
TBS的Super Gang什么的(太老了!)
要不要把很久以前的录像带翻出来看看?
第一次出现在Beth O-Ten的时候，我很喜欢…
最喜欢郁子剪头发的PV和金~ ~
怀念的～～～～～♪

哎呀，我今天说的是TM~


[392] tano（＠亀有）2001.07.09 MON 01:36:44   
紫音♪さま、  
サイズの曲「Angel Night」だったんですねー。  
スミマセン☆さっきのカキコの後、なんか引っかかっていて・・  
お陰様でスッキリしました。。うろ覚えで書いちゃって  
ハズカシイです(^_^;)。  
  
好きなキキャラクター☆  
香の兄貴が好きでした。。  
冴子さんにも感情移入して読んでました。。  
・・少数はかなぁ？  
読み進むと共にリョウと香派になっていったような？？  
ゲストキャラも毎回魅力的でしたねー。結局全部？  
優柔不断でゴメンね☆  

紫音♪さま、  
Size的曲子“Angel Night”呢。
对不起☆刚才的发帖之后，有什么东西让我很在意……
托您的福，心情舒畅了。。凭着模糊的记忆写了下来
(^_^;)。

喜欢的卡通人物☆
我喜欢香的哥哥。。
我也对冴子有感情。 。。
··我是少数派吗?
随着阅读的进行，好像变成了獠和香派? ?
每次的客串角色都很有魅力呢。结果都是？
对不起，我优柔寡断了。


[391] EMI(とんぼとからすが好き）2001.07.09 MON 01:29:19  
なんじゃこりゃ～！って言う程の回転の早さにびっくりです。こんばんは。Goo Goo Babyさん、初めまして。実は私の会社のビルにも海ちゃんがいます！頭はもちろんの事、顔までそっくり！でも、○水建設の人のようなんですけど恐いです～。海ちゃんみたいに可愛いキャラならいいんだけど...。とても声をかける勇気がありませんです。でも、何故か思い出してしまうんですよね、ほんと。そうそう、先日、商品開発企画室にとんぼとからすの携帯ストラップの企画を提案してみましたが、どうでしょう？いけてないかな？

这是什么啊~ !这样说的刷新之快吓了一跳。晚上好。Goo Goo Baby，你好。其实我公司的大楼里也有小海!头就不用说了，连脸都一模一样!但是，好像是〇水建公司的人，很可怕~。要是像小海这样可爱的角色就好了…。我实在没有打招呼的勇气。但是，不知道为什么还是想起来了，真的。对了对了，前几天，我向商品开发企划室提出了蜻蜓和乌鸦的手机挂件的企划，怎么样?不行吗?


[390] 紫音♪  2001.07.09 MON 01:21:50  
＊おっさんさま＊  
お勤めお疲れさまでした。  
ゆっくり休養をとってくださいまし～。  
お誕生日ドラエモンの前日ですかっ(^^  
私は大晦日の前日です(^^;←そのまんまやん。。。  
私、車運転するのですが、やっぱりふとＣＨの曲が聴きたくなったりして「Get Wild」とか「セイラ」とか「RUNNING TOHORIZON」とか「Angel Night」など色々ひっぱりだしてきては移動中ランダムに聴いたりしてます。やっぱりそんな時でも離れられなくって。(^^  
  
＊キャサリンさん＊  
私ももちろん冴羽リョウが一番ですよ！  
でも女としての理想はやっぱ香かなぁ～。飾らなくてかわいくて、それでいてかっこいい☆憧れです☆←ん～表現がうまく出来ない。。。  
  
バンチいよいよ明日だ～！！  

＊おっさんさま＊    
您工作辛苦了。
请好好休息~。
哆啦A梦生日的前一天,厉害(^ ^
我在除夕的前一天(^ ^;←就这样…
我驾驶一辆车,但我突然想听CH的歌，所以我拿出“get Wild”或“セイラ”、“running to horizon”或“Angel Night”等各种各样抽出来移动中随机听着。即使在旅途中，我也离不开它们。(^ ^

＊キャサリンさん＊   
我当然也最喜欢冴羽獠!
但是作为女人的理想还是香吧~。不加修饰又可爱,而且很酷。☆憧憬☆←嗯~我无法正确表达自己的意思...  

Bunch明天终于要来了~!


[389] Goo Goo Baby　（サボり）2001.07.09 MON 01:10:30  
なんかチャットになってるような・・・  
  
皆さん、先生、毎日お仕事お疲れ様です！！　ご苦労様！！  
尊敬するっす！！  
  
皆さんが頑張ってる中、  
授業バックれてるバカは私だけです（核爆）  
  
てゆうか  
さっき会った海坊主の姿がアタマから離れない私！！　  
大爆笑だよホント！！  
リョウじゃなくてもからかいたくなるよ！（過去ログ１９参照）  
  
＞りなんちょ様  
　  
　そうです神奈川で～す  
　過去ログ９を見て下さい　  
　ＨＮの右に、東京に近い神奈川って書いてありますから。  
　新宿にはよく行くんですか？  
　ウチから新宿いくには電車１本で気軽に行けますが  
　４０分かかります  
　学校終わるとたまに出没・・・  
  
＞姫さま  
　  
　書き込みルール？　ネタバレ防止対策のことですか？  
　そうですね、木曜になるまで待ったほうが・・・  
　  
てゆうか今日  
私カキコしすぎ（汗）  

好像变成了聊天……
各位、老师，每天工作辛苦了! !辛苦了! !
令人尊敬! !
在大家的努力中，只有我一个笨蛋被退课了。(核爆)

刚才见到的海坊主的身影在我脑海中挥之不去! !
大爆笑哟真的! !
就算不是獠，也会被捉弄!(参照过去记录19)

＞りなんちょ様  
是的，在神奈川。
看看过去的记录9。
因为在HN的右边，写着东京附近的神奈川。
你经常去新宿吗?
从我家坐一趟电车就能到新宿
需要40分钟。
放学后偶尔会出没…

＞姫さま  
发文规则?是指防止剧透的对策吗?
是啊，还是等到星期四比较好……

今天我写得太多了(汗)  


[388] ベレッタ（現役FANKS）  2001.07.09 MON 01:08:36  
まどかさん＞ＧＨを抱き止めたリョウの厳しい目について。  
　私も同じ感覚でお話しできるなんてうれしいです。  
リョウちゃん、どんどん嫉妬して下さい！！なんちゃって、、  
香の身体の中で脈打っていて欲しいのにというやりきれなさ、  
「そいつからえぐり出す」他人に所有されてなるものか、って怒りですよ！！！よく言って下さったと自分も思いましたもの。いっそリョウに移植されれば（過激過ぎでした）  
  
　ところで、私は、北尾さんに再登場して欲しいのですが、リョウのパートナーか、冴子さんと、、、とか、、、、ＧＨの兄さんっぽくなっても、彼もセミレギュラーにならないかなぁ  

关于抱住小圆＞GH的獠严厉的眼神。
我很高兴我们也能谈及同样的感受。
獠，请嫉妒我吧! !什么嘛，明明希望香的身体里跳动着的，真让人受不了。
“从那家伙身体里挖出来”，被别人拥有怎么能行，愤怒啊! ! !我也觉得你说得太好了。不如移植到獠的体内(这太过分了)

对了，我想让北尾先生再次登场，不过，和獠的搭档，冴子，，，和、、、、GH的哥哥一样的话，他也不能成为半常规角色吗?  


[387] 金田　朗（福岡）2001.07.09 MON 01:05:53  
なっちゃん…はウケました。私の知り合いにも海坊主さん似がいますが（体格よくてスキンヘッドで）見た目に似ず生真面目なヤツです。伊集院さまに似ているかも？  
  
少数派だと思いますが、私は「ファーストキス」より「セイラ」の方がいいなぁ～と思います。感情面では「ファーストキス」なんですが、なんせ、色っぽい感じあるから。ははは、スケベで申し訳ない。  
  
＞はやねさん  
そうなんです、親族の同意が必要なんですが…。あまり細かいことを求めてはいけないのかとも思うしね。でも、北条先生だから細かいこと考えてのことなのか…。進展が楽しみな気がしますね。

なっちゃん…接受了。我认识的人也很像海坊主(体格健壮、光头)但他不像他看起来那么严肃。可能很像伊集院大大?

虽然是少数派，但我觉得“First Kiss”不如“セイラ”好。感情方面虽然是“First Kiss”，但总给人一种妩媚的感觉。哈哈哈，真对不起我是个色鬼。

＞はやねさん    
是的，需要征得亲属的同意…。我也觉得不能太追求细节。但是，因为是北条老师才会考虑到这些细节吗…。感觉很期待进展呢。


[386] tano（＠亀有近郊）2001.07.09 MON 00:56:20  
回転早くて、すっかりＲＯＭでした。私も  
皆さんに習って、ハンドルの後に生息地を入れました。  
近くの人いるかな～？  
  
シティーハンター＜アニメ＞の曲で好きなのは、  
「エンジェルヴォイス」です・・・確か＜２＞の主題歌。  
曲の終わり頃にリョウがヘリコプターを打ち抜く画面が素敵なの。  
香がリョウを慕う気持ち、リョウが香を大切に思う想いを  
イメージしてるような歌詞が大好きで、  
澄んだヴォーカルが気に入って、～唄っている”サイズ”（綴り忘れたぁ！）のＣＤを片っ端から聴きましたよぉー(^o^)。＞以上、うろ覚え。  
  
アニメ版も結構好きで、ＬＤをたくさん持っているのですが、  
この前久々に再生しようとしたら・・・ナント、プレーヤーが  
壊れているのです～！ヒエェ～！  
出産＋育児でここ５年ほど触っていなかったのが  
いけませんでした・・・。また見たいから、修理依頼しようかな？  
  
カキコの皆様、お若い方が多いのですね。  
香ちゃんも、連載開始当時は年上だったハズなのに  
いつの間にか年下になってたような？  
（連載の途中で２４歳って言っていた時にドキッ！）  
  
そんな私も、来年で３度目の年女。  
シティーハンターのアニメも子供と見たいけど、＜もっこり＞の意味を幼稚園児に訊かれたときどうやって説明すりゃぁいいの～？と悩む母親になっておりました。。

刷新得很快，完全是ROM。我也跟大家学，把所在地放在用户名后面。
有附近的人吗?

城市猎人的＜动画＞里最喜欢的曲子是《Angel Voice》……我记得是＜２＞的主题曲。
曲子快结束的时候獠打直升飞机的画面很棒。
香仰慕獠的心情、獠珍惜香的感情，像这样的歌词非常喜欢，清澈的声音很喜欢，~唱着“Size”(忘记拼写了!)的CD从头到尾都听了哦(^o^)。>以上都是模糊的记忆。

动画版也相当喜欢，有很多LD，不过，前几天久违地想再播放时···竟然，播放器坏了~ !天啊~ !
因为生孩子+育儿最近5年都碰过它了…。我还想看，要不要委托修理?

カキコ的各位，年轻人真多啊。
香在开始连载的时候应该也比我大吧。
不知不觉间好像变年轻了?
(连载中途说到24岁的时候吓了一跳!)

这样的我，明年将是我第3次成为老女人。
《城市猎人》的动画片我也很想和孩子一起看，但幼儿园的孩子问我＜Mokkori＞的意思时，我该怎么解释才好呢?成为了烦恼的母亲。


[385] dorako  2001.07.09 MON 00:35:27  
ホントになんてカキコミ数が多いんでしょう。  
きっとこうしている間にも何人かの方がアクセスを・・・。  
日が変わったのでもう月曜です。  
明日はバンチの発売日。  
待ちきれないけど、まもなくです。  
皆様がんばりませう。  

帖子真的很多呢。
一定在这样的期间也有几个人访问…。
因为改天了，已经是星期一了。
明天是Bunch的发售日。
等不及了，不过马上就到了。
大家加油吧。


[384] 姫 (４９年早生まれ）2001.07.09 MON 00:29:47  
おっと、ウィンブルドンに気を取られていたらもうこんなに書き込みが・・・  
  
＞キャサリンさん  
私の好きなのはやっぱり「冴羽リョウ」です。  
CHでのリョウはやっぱり」かっこいいですもの！！  
決める時は決めるって感じですよね。  
  
＞mamaさん  
私もどちらかと言うと今週号の方が好きですが、けど「セイラ」の時もすごくドキドキしらがら見ていた記憶があってどっちも好きですね。しかも私「セイラ」の時は母と見てたのでなんだか照れてしまいました（笑）  
  
＞りなんちょさん  
静岡との境目なんですか？  
湯河原近辺ですか？  
  
＞おっさんさん  
おつとめご苦労様です。  
  
あと一日我慢すればバンチが読める～。  
ところで書き込みルールはどうなったんでしょうか？  
誰か教えて下さい。  

哦，要是被ウィンブルドン吸引了注意力，就会有这么多留言……

＞キャサリンさん  
我喜欢的还是“冴羽獠”。
CH上的獠还是很帅的! !
该决定的时候就决定吧。

＞mamaさん    
总的说来，我也比较喜欢这周的那一期，不过我记得「セイラ」的时候也看得很紧张，所以都喜欢。当我看到「セイラ」的时候，我是和我妈妈一起看的，这让我有些害羞。(笑) （译注：待校对）

＞りなんちょさん    
是静冈的分界线吗?
在汤河原附近吗?

＞おっさんさん    
您工作辛苦了。

再忍耐一天就能读到Bunch~。
话说回帖规则怎么样了呢?
谁能告诉我?


[383] りなんちょ（新宿に出没中）2001.07.09 MON 00:06:14  
今日、新宿に出かけました。  
冴羽さんに、会えそうな気がして、  
周りを、キョロキョロ…  
そんなんで、数時間ここに来ないと…  
みんなの、カキコでいっぱいだぁ～！！！  
  
☆姫さま☆  
数年前ですが、TM NETWORKのラストコンサートに行き、  
声をからして，帰ってきました…  
Still Love Herを歌ってくれて、  
会場中、感動の嵐でした…  
いい歌ですよねぇ～  
しんみり…  
  
☆chikkaさま☆  
あたしも、「アッコにおまかせ」見ました！  
「酒だぁ～！酒持ってこ～い！」に、  
大爆笑でした！  
ほんと、冴羽さんが言ってるみたいでしたね。  
  
☆Goo Goo Babyさま☆  
神奈川に在住なんですか?  
あたしも、神奈川です！  
っと言っても、静岡との県境なんですけど…  
友達によく、「そこって、神奈川なんだぁ～」  
って言われます…  
それでも、元々は横浜なんです。  
結婚して、だんなの仕事の都合で、  
今の場所にいます。  
  
☆キャサリンさま☆  
あたしの１番は、もちろん！  
冴羽さん！！！  
超～カッコイイし、時にはクールなところに惚れてます。  
見ているだけで、クラクラしちゃう♪  
  
☆mamaさま☆  
あたしは、どちらも好きです。  
そもそも、アニメと原作を同じ世界として、  
考えてないもんで…  
アニメはアニメ、原作は原作の良さがあると思うんです。  
だから、あたし的には比べることが出来ないんです…  
  
☆ワタルさま☆  
宮城の方なんですね？  
あたしも、去年まで、  
宮城に生息してました。  
ちなみに、「OH～バンデス」とゆー番組が好きでした。  
  
バンチ発売まで、あと２日！  
正確には、あと１日…  
０時過ぎたから…

我今天去了新宿。
感觉好像能见到冴羽先生，四处张望…
那样的话，不来这里几个小时的话…
大家的，帖子满满的~ ! ! !

☆姫さま☆    
几年前，我去了TM NETWORK的最后一场演唱会，放声大哭，回来了…
唱了Still Love Her，全场都是动人的风暴…
是很好的歌呢~
我很感动…

☆chikkaさま☆  
我也看了「アッコにおまかせ」!
“酒啊!拿酒来!”我听到这句话时笑出了声!
真的，好像是冴羽先生说的。

☆Goo Goo Babyさま☆    
你住在神奈川吗?
我也在神奈川!
虽说是和静冈的县境…
经常被朋友说“那里是神奈川啊~”
尽管如此，原本是横滨。
结了婚，因为老公工作的关系，住在现在的地方。

☆キャサリンさま☆  
我的1号当然是!
冴羽先生! ! !
超帅，有时也会被酷的地方迷住。
光是看着，就会崩溃♪

☆mamaさま☆  
我都喜欢。
本来就没有把动画和原作作为同一个世界来考虑…
我觉得动画有动画的优点，原作有原作的优点。
所以，我是无法比较的…

☆☆ワタルさま☆  
是宫城人吧?
直到去年，我都生活在宫城。
顺便说一下，我喜欢“OH~Bandes”的节目。

距离Bunch发售还有2天!
准确地说，还有1天…
因为过了0点…

[382] はやね（大阪秘密基地）2001.07.09 MON 00:06:14   
＞金田　朗さんの  
＞リョウちゃんのすごい覚悟の上での提供と思いますが、  
なんですが、私も人から聞かされて気づいたんですが、リョウって戸籍上では香と何のつながりもないから実は臓器提供の時にリョウの気持ちって反映されてないのかも。確か、同意を求めるのは親族相手なんですよね？香の親族って戸籍上で一番近くてさゆりさんくらいでは･･･。  
　でも提供自体は香の意志（遺志）だからリョウは納得した気がします。盗まれたことが許せないんですよね。

＞金田　朗さんの    
＞我想是在獠做好心理准备的基础上提供的，  
但是，我也是听人说了才注意到，獠这个名字在户籍上和香没有任何联系，所以实际上器官捐献的时候，可能没有反映獠的心情。确实，征求同意的对象是亲戚吧?香的亲戚在户籍上最近的只有小百合小姐…。
但是因为捐献本身是香的意志(遗志)，所以獠觉得接受了。被偷是不能原谅的吧。


[381] 優希  2001.07.08 SUN 23:38:48  
Goo Goo Babyさん。大うけいました。海ちゃんがなっちゃんを・・・考えただけで笑いが止まりません。＾－＾。年齢の話がちらほら。私は２８歳のリョウちゃんと二日違いです。香織さんとは３日ですね。中途半端だわっ。  

Goo Goo Baby。非常受欢迎。小海和なっち一起……我一想到这个就忍不住要笑。^ - ^。年龄的话题稀稀落落。我和28岁的獠相差两天。和香织小姐是3天吧。我是半路出家。（译注：待校对）  

